求救！！隔離屋個空姐唔開心

喺門口聽到佢喊曬口講話分手
佢獨居 有佢電話number
應該做啲咩可以乘虛而入
求高手指點

問佢借野

Whatsapp佢話「我屋企有d酒，需要俾支你嗎？」

爆佢（中）門

借咩

而家坐左喺佢門口唔知做到啲咩

借西

頭先嘈完應該衝出去問咩事

坐係門口做乜撚野姐?

留張紙仔 整多包糖放喺門口
點掛起佢就自己諗

直接話洗唔洗陪你傾吓計

第二日俾個西你做回禮

直接whatsapp問句有無事我可以陪你傾下bo

詳細啲聽下佢喊咩

呢個幾好

有冇啲不失霸氣嘅方法

扮走火警拍佢門 禁佢鐘仔

拎袋垃圾出去掉 之後自己執生

自膠 睇錯佢係門口

呢個我試過 有日返到屋企 聽到佢開門聲 即刻扮拎帶垃圾上去扔 呃到電話no.

自接問佢有冇野幫到你o唔ok?
我覺得咁比較自然

Whatsapp？

佢嬲嬲地分分鐘同你啪
仲用盡混身解數
你買定多幾粒偉哥啦

你都去到佢門口啦
敲門囉
btw wtsapp都ok喎

等扑野報告

香港航空？

大膽啲whatsapp 問佢有冇事
想唔想搵人傾計囉屌

講𡁵佢？

樓主係咪因航啲新式廣告手法來

國泰

假膠死全家

而家whatsapp左佢問佢有冇事
佢單tick 應該熄左機

不得了

留名跟進

呢步好長遠

痴紙仔等佢聽朝見到

獨居

等我Send呢個POST俾佢睇

會唔會係佢block左你

關你撚事

照左鏡先

敲門唔應就好返房照下鏡啦

惹蟻呀

LM

其實有冇照下鏡先，一陣表錯情，分分鐘搬撚走避開你條死毒撚

唔好咁樣打擊我
利申：中等樣

佢租屋 唔知有一兩年死約冇得立亂搬

7個鐘前嘅事 可能已經有人安慰緊佢

剛剛覆撚左
佢:不好意思昨晚失儀了
P.S佢係台妹
可以點覆

叫佢出嚟傾傾

普通話定廣東話?
樓豬練定啲台乳先啦
Btw圖呢???

個空姐正唔正

1. WhatsApp: [TVB]算啦，天涯何處無芳草，緣份嘅嘢，真係冇得強求。做人嘅野開心又一日，唔開心又一日，點解唔開心啲呢?放棄都唔係一件壞事。[/TVB]

2. 問佢食唔食公仔麵

一包糖，加多張紙巾，盡顯gentlemen風度。點掛起佢？用個白信封入起糖同紙巾，用膠紙黐響門上面囉

遇事請呼救

目測都有170 佢上次撳我門鐘俾手信我著單tee微露粉藍bra 心口應該得B

普通話識少少廣東話
圖後補

如果你諗住乘虛而入就唔會入到

國泰多數豬西

琴晚俾我中出即飛左 樓主埋單唔該

會俾手信，關係都唔簡單啦，應該有機

唔明your 1999

國泰啲仔高汁好多
我係男都扯扯地

凡事都有例外

可能就係俾佢地飛撚左

第二朝啦樓主 戰況如何

簡單一句 你ok嗎？已經好窩心我諗

不如我搞到你開心翻

我有事可以幫你嗎 等緊佢覆
佢覆msg速度甚慢

呢招掂呀樓主
保證條女一世都記得你

加油

買早餐比人食啦

叫佢同你去bbq啦

圖？

樓主我等你張圖等咗半日

THIS

個故仔最後應該食左條女

IS

圖呢樓豬

乜撚野故仔 真人真事

請你滾 滾出去
樓主做青衣東涌？

圖聽朝補 我而家岀盡奶力哄緊佢

Exactly

記得寫埋 我明天會再來

當然記得喇
差個一蚊就吉儀
呢世都記得

以前做物管呢區好多

d屋企亂到

做空姐揀都揀東涌青衣 我屋企15mins直達機場

試過單獨上去幫整野

留名

痴線，死人先會咁做

Straight

我今晚就試下呢個辦法嘅加強版

笑死

我下麵給你吃，好不好？

一包糖/一盒朱古力，上面貼張紙or卡仔鼓勵下佢
放門口

空姐都係雞嚟喳

放門口一定唔work 老豆老母一岀門口就知咩事

直接叫佢出黎俾佢啦 又唔係唔識 一陣請埋你入去飲咖啡

lm

吉儀

講左咁耐 有圖味

Agger

屌你樓主尋晚講有圖講到而家都未有
知唔知我為你幅圖扯撚左成晚啊
屌你再唔撚出圖屌埋你個台妹啊屌

而家對話太少 聽日一次過po

屌

仲等聽日先更新啊？

on9 佢喊完拎支酒上去話一醉解千愁請你飲酒 之後點唔使我教啦下話

加速

仲whatsapp培養感情

又想水人睇多你個post一日呀
尋日講好今日post架
圖定老母

你估你係鄭俊宏咩, 又關你事, 入去安慰人

講還講唔好拎條垃圾黎比

屌你幾撚時有話今日po

岀長途trip 各位聽朝報結果

快啦屌你

加油呀電車！

有就有冇就冇
貼張圖都捉字虱
屌你點撚樣溝女呀

尾

所以咪媾唔到囉

Lm

快d喇屌

學樓上擺低d嘢安慰吓佢順便搵d要還既嘢，順便紙條都寫埋「我現在去上班了，有什麼需要幫忙的等我8點後下班找我喔。」
條女識趣既都應該主動夜晚敲樓主門啦掛？唔請樓主飲杯咖啡都要還翻嘢㗎

留名學野

冇圖都報告下啦

記住影相，唔駛影個女仔，影個信封俾我得啦

PS. 得米唔駛謝我，你應得嘅

問佢黎唔黎飲杯咖啡

結果呢？

尾已爛

樓主唔貼爛賓周

講咁耐都冇圖抵你執人二攤

台妹重易食啦

樓豬扑緊台妹？

DLLM

得唔得都出黎講聲啦

祝你一世冇女

最後都係無圖

樓主老母好唔開心
好想乘虛而入

鳩up

係咪已準備好吉儀?

圖呢

有無一屋罐頭

人呢？

說好的圖呢

圖

屌你